到而家都唔見有聽日遊行嘅文宣

聽日港島定九龍又唔知
時間又唔清楚
咁搞法點樣會有三百萬啊
一百萬都無啦

有共識喺港島？